{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 거기 무인텔 1"
    },
    "text": "基本規定入室の際は2人まで可能で、追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と実際の客室は異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 無限クーポンルームを予約すると、3つの特典が与えられます。 即時割引クーポンでお得に予約でき、定番の半額クーポンもご用意しております。 また、2,000ウォンクーポンも提供されます。 客室をきれいに使っていただければ、次回も良いイベントをご提供できると思います。 今では、すべての客室に空気清浄機、スタイラー、マッサージチェアがあります。 2019年10月に全客室施設を補強し、常にお客様の便宜のために最善を尽くすと約束いたします。 客室には空気清浄機が完備されており、すべての客室にはスタイラーもあります。 特室にはマッサージチェアがあり、最高級のマイクロ抗菌寝具も備えています。 客室はチェックイン時に割り当てられます。 お客様特価イベントとしては、宿泊を6回利用すると1回は無料で楽しむことができ、貸室も6回利用すると1回は無料でご利用いただけます。 スカイビュー客室は、全客室から空が広がる客室です。 ご予約の際は入り口からお電話ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "基本規定入室の際は2人まで可能で、追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを予約するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "無限クーポンルームを予約すると、3つの特典が与えられます。即時割引クーポンでお得に予約でき、定番の半額クーポンもご用意しております。また、2,000ウォンクーポンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "今では、すべての客室に空気清浄機、スタイラー、マッサージチェアがあります。2019年10月に全客室施設を補強し、常にお客様の便宜のために最善を尽くすと約束いたします。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはマッサージチェアがあり、最高級のマイクロ抗菌寝具も備えています。"
        },
        {
            "question": "予約時にどのように客室が割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "お得なイベントはありますか？",
            "answer": "お客様特価イベントとしては、宿泊を6回利用すると1回は無料で楽しむことができ、貸室も6回利用すると1回は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー客室とはどのような客室ですか？",
            "answer": "スカイビュー客室は、全客室から空が広がる客室です。"
        },
        {
            "question": "予約時に連絡が必要ですか？",
            "answer": "ご予約の際は入り口からお電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 475
    }
}